網頁查看記錄

我想問有冇軟件係整個網頁出黎, 然後俾條link等人地入去
就查到個網有幾多人入過黎既相關軟件?

Awstats

有咩用, 只係縮短

OK大佬 , my mistake, sorry

Google analytics + utm parameters +shortener 已經做到啦？